## description du pc

* Dell inspiron 15
* AMD Ryzen 7 2700U
* 8go de ram
* 250 go de disque dur


Afin de sécuriser et optimiser mon laptop, j'ai mis en place un gestionnaire de mot de passe avec keepass.
Pour ce qui est des sauvegarde, j'utilise aomei, deux sauvegarde incrementiel sont effectuées tout les soirs. une pour le systeme et une pour des fichiers important.